女朋友成日亂諗嘢

冇既，佢緊張你姐

試下多d讚佢同表達多d你鐘意佢

等佢自信心同對你多d安全感

咁似我嘅 我成日都問前度係咪就得我好辛苦

介唔介意講下你點解會咁諗，我想睇下可唔可以開解到我女朋友

相處其實都係要靠遷就啦

唔通彈左一個人出黎性格 行為 思想全部都係啱自己

但係我根本就唔覺得辛苦，同埋根本改嗰啲都係小事

我都係咁同佢講，我都諗緊點樣可以再係呢方面解釋多啲

湊女咁湊

I know that feel bro

巴打你點解決

我可以點做呀

其實女仔好易亂諗 好多時都唔關你事
怕會失去你 所以想睇下點樣改變自己就下你咁 (但明明自己就唔想改)

其實只要每次重覆話唔嫌棄佢 攬下佢錫下佢就無事 就算問完一次之後都會成日問 繼續答就得

多謝你，我試下咁樣同佢講

帶佢睇心理醫生

推下先

佢應該係好怕麻煩到人

你試下肯定啲同佢講
係改得辛苦嘅我就唔會勉強自己去改啦
我應承你 如果我覺改得唔舒服嘅話 我一定會同你講
等佢清楚自己冇麻煩到你

我聽到呢啲我個心就會舒服啲
希望你女友都係

跳樓啦

我就係咁
唔敢比男朋友知我咁諗 驚佢覺得我煩

矛盾只因深愛著

Cap呢個post俾你男朋友睇

我都會咁 佢好愛你 珍惜

個嘢成日聽

咁撚濕鳩架